\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[fleqn]{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[outline]{contour}
\usepackage{color}
\usepackage{ulem}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{floatflt}
\usepackage{ifthen}


% Настройка страницы
\textheight=24cm % высота текста
\textwidth=16cm % ширина текста
\oddsidemargin=0pt % отступ от левого края
\topmargin=-1.5cm % отступ от верхнего края
\parindent=24pt % абзацный отступ
\parskip=5pt % интервал между абзацами
\tolerance=2000 % терпимость к "жидким" строкам
\flushbottom % выравнивание высоты страниц

% Объявления от tikz
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphics}
\usepackage{xcolor}
\usetikzlibrary{calc}
\usetikzlibrary{through}
\usetikzlibrary{intersections}
\usetikzlibrary{patterns}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}
\usetikzlibrary{arrows.meta}

% Объявляем новую команду для переноса строки внутри ячейки таблицы
\newcommand{\specialcell}[2][c]{\begin{tabular}[#1]{@{}c@{}}#2\end{tabular}}

\newenvironment{teorem}{\noindent\begin{tabular}{||p{38em}}\parindent=1cm}{\end{tabular}}
\newcounter{formul} \newenvironment{formul}{\noindent$$}{\eqno{(\arabic{formul})}$$\addtocounter{formul}{1}} \setcounter{formul}{1}

\begin{document} \fontsize{12pt}{16pt}\selectfont

\title{\Huge\bf Парадокс скорости $2c$}
\author{Шепрут Илья}
\date{\today}
\maketitle

\thispagestyle{empty}
\newpage

\tableofcontents

\thispagestyle{empty}
\newpage

\setcounter{page}{1} % начать нумерацию с номера 1

\section{Введение} 
При изучении физики в школе у учеников часто возникает один парадокс, связанный с возможностью получить скорость больше скорости света. Этому парадоксу и посвящена данная работа.

\newpage

\section{Парадокс}
При изучении достижений Эйнштейна, ученик понимает и не спорит, что время может замедляться, что при приближении к скорости света длина тела изменяется, что масса увеличивается(хотя и не до конца может понять как можно замерить массу в данном случае и зачем это нужно). Но когда говорят, что скорость света является предельной величиной движения любого тела, у любого человека, обладающего критическим мышлением практически сразу возникает контр-аргумент, чтобы лучше понять происходящее. Этот контр-аргумент заключается в том, что мы можем выпустить два луча света в разные стороны, тогда один может двигаться относительно другого с двойной скоростью света. Но учителя, книги говорят, что ты не прав, что не может быть такой скорости, хоть и сами понимают, что все что сказал ученик не противоречит логике. Доводя объяснение до абсурда выясняется что на самом деле хотел сказать человек:

Представим, что мы стоим Земле, и с Луны в разные стороны запусти два камня со скоростью $0.7c$ относительно луны, у нас имеется камера для замедленной съемки, которая запечатляет движения тел, у нас есть секундомер. Итак, запускаются два камня, и они улетели сразу же, наша камера засняла их движение. Зная размер луны на изображении, и используя простейшую проективную геометрию, мы узнаем

Ладно, оставить до лучших времен. Я понял пока что скорость, которую мы будем замерять, и скорость виртуальная будут различны, и скорость  

\subsection{}

\newpage

\begin{thebibliography}{99}
\bibitem{Label1} Берман - задачник по курсу математического анализа.
\bibitem{Label2} Какая-нибудь книга по мат. анализу.
\bibitem{Label2} Марон по мат.анализу, оттуда взята формула для приведения суммы к интегралу.
\bibitem{Label2} Курс физики. Трофимова Т. И. М.: Высш. шк., 2001, изд. 7-ое. - откуда взято определение материальной точки.
\
\end{thebibliography}

\end{document}